有冇人屋企個老母好仆街?

抵撚柒死

你做細佬果陣 : 讓下家姐 佢大過你 你咁叻唔見你早過佢出世?

師兄反社會人格?

自己叫kfc係佢面前食

Same

我啊媽都喺敢

有，對我咁好，變裙腳仔點算

點解要讓家姐
不嬲大讓俾細

me
想斷絕母子關係

以為自己開post

神邏輯師

老豆當年唔中出你
我都唔係到啦

好小事啫

Same....我老豆老母都係咁，好想快啲搬走

完全唔睬佢 衫自己洗 飯自己煮 一句都唔講 佢講嘢幾衰都唔睬 半年以上 佢應該會自動收皮

喺你老母臭閪